求下大家當選既 一定要安全宣誓先 唔好再冒任何風險

求下大家 唔冒任何風險

推